[民眾安全警告]現銅鑼灣一帶出現布袋陣

1406 跑緊去東角

東角向皇室堡方面舉藍旗

Sogo門外封鎖線

速離
皇室堡手足請注意

推

皇室堡速離

推撚爆呢個po啦，其他仲帶風向叫人出老銅送頭，屌晒佢地老母臭西

已包圍皇室堡

其實已經走唔切. 有無可能去第二到和你sing 幫得幾多得幾多

有無可能即刻去商場開始唱喇, 唔係港島死撚硬

向灣仔方向嘅手足留意
水砲車已到

#銅鑼灣
Sogo宣佈1430會拉閘

Push

一早話係自己區搵個靚位各有各做
去老銅人地佈撚晒防有撚用咩

其實現場知，班手足走唔走，點樣行，留返比前線決定
最撚大碌係未係老銅個班依家走出去

崇光外黑警布第二條包圍圈

東角商場手足唔好再同啲防暴拉扯喇
快啲走喇

sor呢個係咩app? 用開HKmap.live但呢個好似好睇啲

想知x2

Tg氣象巴

唉, 無錯, 推

push

坐車頂咁醒目 樓上掉野落來咪仆街

氣象巴清啲

灣仔手足

銳武、水砲車已到
軒尼詩道突入中斷人流並圍捕

銅鑼灣手足

鵝頸橋包抄

Tui

樓豬你pin msg 啦

一定會大圍捕

銅鑼灣內街國民
見字請起步

不易久留

tg @weatherjj

包緊成個灣仔 銅鑼灣

皇室堡重狗 大家小心

我覺得放hea黎做就快啲去第二度喇
企係到等運到係無用的

之前仲有post話送頭都要去

推

要小心

唔好行咁近啲黑警到喇

一陣發癲點撚樣救你呀

最好打撚死10件8件

ot

PUSH

1417 ❗️#灣仔 大隊請隨時注意軒尼詩道突入中斷人流並圍捕

同埋龍尾位置對開幾百米外有水炮同裝甲車仲有 50 速龍
向 #銅鑼灣 推緊
速逃 !!

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

1420 水炮車、銳武到鵝頸橋底with近50個速龍

#現場消息 #手足報料

block

十七區各大小商場和你shop正式開始

推上去

請勿問覆#72 引戰留言

灣仔手足聽住

軒尼斯道天樂里交界橙旗

SOGO有零星國民被咬
請國民勿停留

速離

Be water 硬對硬唔著數 比你打贏佢又點 第日可以上門拉你 一日味比人拉一日仲可以反抗
出面既人執生

= 狗
解密：最好打撚死10件8件狗

Post呢個

皇室堡黑警向東角商場步行

已封鎖皇室堡對出馬路

tui

thanks

#銅鑼灣
1427 銅鑼灣 3籠摩利臣山道轉入時代廣場方向

軒詩sogo門口速離

轉場

#銅鑼灣
1429 寶靈頓道20+防暴已上豬咀往我頸橋方向推進

屌 推

警車軒詩上行人路入東角道 皇室堡方向

#銅鑼灣
1418 銅鑼灣 奧運橋下 5豬5衝3鬼停泊 約10防暴駐守

軒詩咪撚住馬路喇屌
內街跑緊喇
走喇

已cap圖，鼓吹恐怖主義

#灣仔
1431駱克道史釗域道100防暴 兩旗手準備行出軒尼詩道

三毛等失業啦

軒斯鵝頸橋推進 內街速離

pish

走啦！

唔好覆得唔得 自律
唔好阻人睇post

Be water please

#銅鑼灣
1432 銅鑼灣 駱克道&鵝頸橋下 50以上防暴向海皮方向推進 當中有數名速龍

銅鑼灣內街望海皮手足

速離

⚠️1434
水炮車現正喺鵝頸橋掉頭

正解

Puah

agger
最好打撚死10件8件狗

東角道手足

百德新街大量狗
請小心

10秒距離

#灣仔
1436 1水炮1裝甲1豬1衝到軒尼詩道天樂里交界 約10速龍

灣仔黨鐵多狗 有機會衝出黎包抄 小心

有無熟環境既巴絲打埋逃走方向比樓豬加落pin msg啦

#銅鑼灣
1436 30 防暴
告士打道 世貿對出
銅鑼灣往灣仔對進
藍旗

成街都係沙包
唔敢還拖既沙包

Up

手足請到大街迴避並離去

海皮手足快啲搵路走

你地行緊條路好撚危險

上大街 快

1438 #灣仔
告士打道藍旗胡椒槍驅散

我都唔知點樣走好
只係可以建議入商場避一避

小心

#灣仔
1438 灣仔站a1 A2 B1 出口落閘

#灣仔
1440 灣仔 軒尼詩道杜老誌道交界 1裝甲車1水炮車u turn向銅鑼灣

軒斯鵝頸橋有行動
請手足睇路

天后地鐵站內有狗 入去要掉野

水炮車到消防局

呢個其一，其次如果利園無狗就跑上大球場個邊，不過個邊有狗既可能性唔細，睇下有無source講個邊有無狗先叫人咁走

手足小心 平安回家

#天后 🔴
1440 2衝5豬禮頓道往銅鑼灣

相信我 啲資料唔會呃你地

唔該快啲閃人

水砲車到堅拿道天橋底

手足小心

尖沙咀天星碼頭有狗

#銅鑼灣
1442 灣仔消防局巴士站 1水炮車 1裝甲車

段後勁痴線

入商場涼陣冷氣先
勿送頭

今晚先啦，日光日白搞鬼咩

有無灣仔手足幫手實時哨

請已set rb附近嘅手足速離
請大街手足唔好停留
快啲搵個好嘅逃生路線

幫推

⚠️⚠️ 1444 港島出九龍既巴士路線開始暫停 ⚠️⚠️

請留意個人撤退最後時限

再次提 黨鐵唔係一個安全地方

水炮車已到鵝頸橋
天后方向並有戒備

銅鑼灣重9 速離開

喂
向後跑就唔好企喇 走左先喇
有命先做到世界冠軍架

#灣仔
1447 1銳武 1水炮車 灣仔軒尼詩道
銅鑼灣向灣仔方向行緊

咩apps?好正

#灣仔
1450 狗私家車VX4375 VD5324

狗出沒注意！

1447 #灣仔 水炮車、裝甲車再次調頭轉往灣仔方向。
#公眾安全情報

有消息指水砲車係用作推進同埋驅逐之用

請國民留意
佢地有機會大包圍 請快啲離去

#灣仔
1451 1號水炮 1銳武 天樂里軒尼詩道交界停泊

#灣仔
1453 灣仔 馬師道ss 約20人已上豬籠am9867

注意 搵個位走唔係叫你返屋企
係想叫你搵個安全嘅位暫避
留意下你地嘅安全距離
逃生口唔係次次都會有
依家包圍網其實已經形成左

#1455 東角道去維園方向有封鎖線

⚠️銅鑼灣準備包夾 請立即考慮逃走路線⚠️

今鋪佢仲唔合家富貴?

#銅鑼灣
14:56 波斯富街天橋向希慎方向30防暴推進

知唔知 灣仔合和 胡忠咩事???

係手足？

#銅鑼灣
14:55 銅鑼灣怡和街天橋1衝2豬 都有所行動 開始上gear

去柴灣方向走喇 今日夠畫面做文宣 去柴灣果邊休息下先

sorry呀我淆底
中途落咗車去shopping食嘢

東角道！
軒斯狗已到希慎巴士站門口

背面東角道係百德新街交界有戒備
請東角道大馬路嘅人快啲搵地方走

啲車已經走撚曬 相信不久會有包抄性衝警盃嘅情況

#灣仔
1458 3籠1eu 30防暴 灣仔碼頭 去緊灣仔警署 金鐘方向 疑似想包炒

錯手比咗負皮推番

#灣仔
1457 軒尼詩道轉出杜老誌道交界 2衝 3豬 1白色旅遊巴 4鬼司家車

推推推

記者向銅鑼灣廣場跑
應該有事發生左

#炮台山
1459 炮台山水星街轉出英皇道東行 2+狗車2旅遊巴 30隻狗落地 全封英皇道東行 水星街僅餘1線轉出

請留意 希慎開始閂門

警方指有人堵塞道路及破壞交通燈，正採取拘捕行動及出動水炮車等 (5/24/14:58)

包圍網已形成
請速離

海皮班人死曬

水炮車銅鑼灣鵝頸橋射水驅散人群 (5/24/15:08)

有無記者朋友

#灣仔
1505 灣仔馬師道 水炮出水

棄裝 #銅鑼灣 #逃生路線：

1. 沿勿地臣街、禮頓道轉入黃泥涌道，再轉入體育道，「跑馬地馬場」巴士站有多架巴士入南區（可於香港仔海濱公園轉乘973、970X往九龍）

2. 沿摩頓台及銅鑼灣道上大坑道，轉上勵德邨道，「勵德邨邨榮樓」巴士站有41A往南區（可於香港仔海濱公園轉乘973、970X往九龍）

#逃生路線

1511 以下黨鐵站多狗
天后站
灣仔站
西鐵尖東站

識睇要睇置頂附近嘅留言

推 手足好走

push 狗一路收窄梗個袋

1511 #灣仔 #銅鑼灣

修頓球場外有火路障，而希慎外亦有民眾舉傘陣，短期內警方有機會提高武力驅散民眾，如使用水炮車快速推進及射水。

#公眾安全情報

火路障根本就係引狗嘅signal黎
完全零實際作用

#銅鑼灣
1515銅鑼灣 告士打道杜老誌道交界天橋2籠1衝 防暴落車舉槍趕天橋市民

#灣仔
1517 鵝頸橋下軒尼詩道水炮車裝甲車向灣仔推進

🚌1514 #新巴城巴臨時交通安排
307 601 680 681 690尚有巴士服務

請各位立即離開港島hot zone
今日目標已經達成 切勿戀戰！！！

民防地圖

#灣仔
1519 告士打道波斯富街交界1衝 (ptu z 4/1)2豬(ptu z 4/2 ptu z 4/3)1鬼私停泊 20+防暴stand by

#銅鑼灣
1521 銅鑼灣 波斯富街 黑旗

#銅鑼灣
15:19 銅鑼灣內告士打道， 50防暴落地， 向鵝頸橋方向行

1522 #灣仔 水炮車往鵝頸橋方向快速推進，曾經發射水柱，但現場以記者為主。
#公眾安全情報

1523 #銅鑼灣
藍橋底2tg

#灣仔
1523 鵝頸橋底水炮車出水

sogo又遮陣

1524 #銅鑼灣 銅鑼灣廣場天橋發射催淚彈。
#公眾安全情報

1523 #銅鑼灣 #軒尼詩道 #怡和街 #SOGO #希慎廣場
警察再射催淚彈。
#now

#銅鑼灣
1524裝甲車 水炮車 射水後
鵝頸橋掉頭去返灣仔方向行

1525 #銅鑼灣 防暴沿東角道進入SOGO外驅散人群。
#公眾安全情報

#銅鑼灣
1526 銅鑼灣 軒尼斯道sogo對出 衝警盃拉人

#灣仔
1526 灣仔內告士打道恆大中心外6防暴戒備有槍有盾

#灣仔
1526 50防暴告老誌道天橋防線

#銅鑼灣
1525銅鑼灣sogo門口已被狗清場

依家金鐘向銅鑼灣推進
應該想清場
晚巿開番

sogo tg

1530 #銅鑼灣 防暴於sogo門外多次發射催淚彈
#公眾安全情報

1525 #灣仔 #地球人投稿
聽到防暴對講機表示
巡邏小隊主力負責捉整路障既人

消防車sogo門口

準備拉搖旗手足

軒尼詩道sogo門口 藍旗

開始包夾 啲人入晒希慎商場 要記者

1538 利園內高危

Sogo門口 趕記者

Sogo 門外收咗封鎖線
有火rb

東角道手足 有路走好走

消防員已經滅左火rb

想知啲人係rb後面係做乜鳩嘅

Sogo 藍旗

見到ss啲人 又錄身分證又錄樣

#銅鑼灣 #時代廣場
1555 五防暴於時代廣場對面唐樓Happy mansion天台，時代廣場範圍制高點已失請小心

黑警sogo軒詩衝去北角方向

望住手足一個一個被拉，企係度大叫死黑警，有咩用？

要聚埋一齊列陣

軒尼詩道
成條銅鑼灣直到東角路口 全狗

1610 #銅鑼灣 sogo外衝狗盃往維園

百德新街黑警又折返

⚠️注意⚠️
已經開始清包圍網

快啲走

Sogo門口被圍人士上旅遊巴

請問報哨可以邊到報？hkmap次次都報唔到

一齊六點 十八區商場集合！

Suck?

1629 #銅鑼灣 Sogo 拘捕至少80人涉非法集結

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️防暴入維園

防暴大量到達sogo門外

#銅鑼灣
1628 近皇室堡出口入維園方向 有狗落地 捉人舉槍

大量女性被捉上旅遊巴

推 快走

1646 1銳武 1水炮到鵝頸橋

鵝頸橋打得好勁

清場後期警方攞返主導權，佔據全部戰略位置，加上現場人數減少，只會令被捕風險越黎越高。
#氣象巴打隨筆 #安全威脅觀察